炒月餅賺左500蚊 你問我答

繼續吹

呢鋪真係玩月餅

用乜嘢炒月餅？豉椒？蒜蓉？定黑松露？

屋企徐晃幾大？

留黎做聖誕禮物

Ok

笑死！！！

Ching要唔要 醒兩盒過你

學埋大陸喱啲野 炒你老尾，好撚威？

我屌你老母唔抵得我搵到錢？

高手

香港地邊有窮人

輕輕鬆鬆賺5舊

好牙

$500 跌都跌撚咗啦！

儲到首期未?

用500蚊炒左5萬蚊 你問我答